哥迪奧拿幾時跟daddy學野

仲話諗住強攻左路 阿洛都完封你sane 啦
rashford都完爆到啦

咁係福勁啫

連勁

鬥心山一定撚到佢冇聲出啦

摩連奴擺大巴都輸比西維爾就收鳩皮啦

講得好